【武漢肺炎】強國突加辣！中港貨車司機須健康證明 恐斷港糧食日用品供應！

【武漢肺炎】強國突加辣！中港貨車司機須健康證明 恐斷港糧食日用品供應

廣東省公安廳交通管理局最大影響是要官方發出的14天健康證明。他指，目前香港包括醫管局在內的機構，至今未能發出內地所要求的健康證明，故此本港運輸業界對於內地上述限制「真係未必做得到」。而衞生署衞生防護中心傳染病處主任 張竹君亦就記者會上指出，衞生署不會做發出健康證明的工作。

支那要證明，香港唔肯發，貨運司機停工，香港斷糧！！

好呀！ 把心一橫採購其他地方食品

驚閪 講到好似得支那野食咁
米主要都係泰國 越南 肉都唔撚洗食你啲支那肉 大把巴西凍肉

搵架車車糧車得幾多？

依家喺屋企自己煮更加唔會食支那貨

咁咪唔買囉，睇下邊個傷D

誠哥可唔可以整海水淡化廠想快手cut埋支那東江毒水

cut單程證，每日百五人返大陸永居

都係單程 往支那單程收返身份證

笑撚死人咩
香港不嬲唔係食支那黑心食物

自己煮一定唔買支那產，大把選擇

凍肉仲要走私返大陸添

即係淨係會有中國司機運中港貨

得蔬菜要大陸

可能廣東都死左好多人，驚司機爆大鑊

好事，可以預演睇下香港冇咗支那可唔可以生存到落去

如果cut曬，而香港向外購買糧食又足夠嘅話，咁代表啲咩